千港豬-堅高質

雖然呢首歌係隔離登，好似唔係好啱規矩
但係呢首真心得，痴撚線，改詞仲要改得好好

原曲 :

推